原來埋土仔好鐘意食吉野家

岩岩係國際都會food court間吉野家，你班友排晒隊喎

老實講，其實午飯同晚飯時間，仍係好好生意